A Step-by-Step Guide to Registering an LIHKG Account

Hi World,

Looks like some of you are interested in registering for an LIHKG account. Welcome to the family.In case some of you do not read Chinese, here's a guide:

1. On the pop-up menu on the left hand side, click this:
2. Click on register:

3. Register! Remember you can only apply for an account with an ISP or college email.

4. You will receive a confirmation email in your ISP / college email. Click on the confirmation link.
5. Welcome to LIHKG

Note: It looks like there's only a Chinese version of the captcha bot test. Use Google Translate for that so you know which images to click on.

辛苦哂巴打
thanks so much bro

外國isp 好似用唔到

一定要香港

WHEN WOULD PRIMARK ESTABLISH BRANCHES IN HONG KONG REGION